大家一直都忽略左一個藍c網 - price.com

佢係香討旗下，金蛋一隻

同香土比tencent買左

傻仔先會覺得「黑警死全家」係啱

現階段好難話唔用，因為佢係市場唯一。但香港人值得更好

咁想買電子產品可以去邊睇？

有咩本土IT 要光復下

你地點搞都好
我唔準你地搞 Karen 同 Pinky

太好用
可以用佢黎搵堆黃店出黎格價

香土幾時被 10 仙買了 ?

2013年入股

左膠收皮啦
黑警死全家

都似喎 ! 果時香土極速染藍. 我都忍不住要離開.